[hehe]埋嚟呢度搵男朋友9

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

9。。。。

招可愛弟弟
有意找:

唔開member了 cd rom 來啦

喂，過檔啦

1001咗
我都想搵男朋友

唔知做咩 d幾日 1日爆1po

快搵我地鎮po男神系列

咩嚟

上個PO留左TG

櫻花巴
smilth巴
電腦巴
塵巴
毛毛巴
熊巴

add到為你打開新世界嘅大門

蕉fd子
tg: smalltalkk

Hello有冇男朋友？

我為左你 我去爬文先

櫻花巴係毒撚
smilth巴
電腦巴
塵巴
毛毛巴
熊巴

add到為你打開新世界嘅大門

猴擒流感

好warm阿，好想以身相許阿

留個名先

dry到好似沙漠咁

咦
源源你唔搵1字頭仔仔喇？

禾系撕紙囝牙

呢個post好似幾難有

留比你啦

如果大家想了解一D 性/性病既知識/有心靈上既需要
都可以私下傾
自己加啦
a153b

唔止，好似啲防潮珠咁dry

發現喱度冇 所以可以唔洗打

d珠濕架wor

防朝喎

你宜家幾多啊？我懷疑你已經擦新咗我地最後生嘅record

你好呀巴打

吸晒出面d水喇嘛
好似你就快畀我吸乾一樣

而家最後生係幾多

有冇吸濕大笨象個鼻哥咁長先

哥哥唔好呀

新人Lm

我最後印象係21

下我好老架喇

睇過先知

講笑姐

一定唔係21
記得有17

發生咩事

多謝巴打幫我推po

唔多見佢上水阿
以上水多嚟講應該都係毛毛巴最後生

p牌仔幫你唔到sor

咁我19都應該老

對唔住，我老人痴呆

？？？？

伯伯想你叩頭認罪

向

哥哥不要

其實我唔明點解幫唔到？

揾人拖佢出去唔該

男神仲要好心地

我準備好了

我地推唔到po架嘛唔係咩

Join

無咩事我都係番出去先

我淨係知冇得正負皮

我都老了走先

過嚟劍橋啦
我幫你哋留哂床位啦

原來有個咁嘅post
金牛男留名

魔羯

hi 金牛

21 可以做我dee dee了

9......

18歲真係好阿，青春到不得了

電腦爆炸話要約大家食飯

好想要？

男神飯局無我份

跟隊

下⋯⋯⋯？

是

佢問點解冇人tg佢

支持

想食乜？

食好食既

哥哥

已經唔想追post

咁就唔好龍門喇

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

龍門要支持下既

巴打你咩座？
倒米都係咁講
水瓶係好撚麻煩

話說我地係咪不推緊，點解好似咁頂咁嘅個po

唔俾喎 咁容易得到仲得了？
你好鐘意金牛？

你已經推緊

太多人支持搵其他黃店啦

身邊少金牛朋友
我白羊

樣靚就著乜都靚

P牌唔係推唔到咩

飲珍珠奶茶飲到飽

同問

白羊好火爆

未瞓醒sor9

就算我哋不推都會有啲新人入嚟唔記得撳
所以有陣時會熱門？

[member]天蠍座係最煩 成個人都好黑暗[sosad][/member]

我係⋯⋯

頂 禁錯制

夠鐘訓啦巴打

睇你個名都知

星座只供參考
不過上一個識嘅天蠍好一般

心情有啲差，應該聽朝7點先瞓到

之前有白羊朋友
成日會同佢鬧交

我好少同人鬧交係我發脾氣咋

瞓著咗可能會舒服啲

無嘢，自己私事。

跟住人哋會氹返你？

最鐘意睇人發大細路脾氣

唔洗 自己會好番

塵b請善用不推文回覆

無用的，我經常瞓唔到。

訓著到先得

咁特別既你喜好

因為我無咩脾氣 但覺得咁大個人發細路仔脾氣好可愛

單身

單左幾耐

有幾叔？

都係單

單

有事 搵我
我幾時都係度

25年

單戀同學6年最後失敗左
自始再無勇氣識人

然後走去氹返佢攬住佢？

自我調節唔錯呀

我d情緒可以好過山車

好想要呀

對方係直
我暗示過但係對方get唔到
唔想無咗個fd所以放棄咗

好浪漫阿

個問題係我有善用但係成日唔記得撳
如果可以set一次就得就好了

果陣成班都當我透明，係得佢對我好
忍唔住就.....

咁有時到咗夜晚夜闌人靜開始唔忙嗰陣就會諗返起嗰啲嘢

痴線

我都差唔多啦

係我鍾意嘅情節即刻乜鳩都唔嬲

聽聞個氣場會唔同
利申：我試過估，唔係每次都準

我夜晚就會諗⋯⋯屌 聽日又番工

咁你一點之前好瞓喇

鍾意無可能嘅人真係好辛苦

訓教希望有人add me tg la

在下跟機，希望大家有覺好訓
聽日見~

晚安呀

大家晚安

19年
唔知點解鍾意嘅都係直

早呀

早晨 ,sakura san

一晚12頁

好興旺

咁早呀

係張床到已經覆你post la

我開緊工已經覆緊係po la

咁早返到公司，你要揸車車返工喎

會拍吓佢個頭 然後講句「發完脾氣啦？我帶你去食嘢啦」

>30?

咩座

哪有車 同埋我唔識揸車

有司機，無問題

去學lor
不過我都未去學，好似d人覺得男仔都要識

私人shuttle bus

但係認真，養車租車位好貴
有咩事搭一兩次的士可能仲平

係架
d人話如果屋企人無買落車位都養唔起車，而家流行撘uber

有冇人想做me司機

冇諗住學香港搭車重方便啦

屋企附近可以街泊應該都ok嘅
但係至少我樓下唔得

睇呢櫻花b 同我一樣係超級懶

有錢最好係請司機

有錢我想請個twink做書僮

Hi

定係做性奴

職位名稱叫書僮
工作性質自行判斷
我一直諗d古代少爺請書僮做咩

幫我少爺擔⋯

書僮仔，我張床涷啊
你除衫上呢俾我取下暖

可耳呀少爺

好sweet

2字頭咋

早晨阿叔今朝食咩

唔食早餐呀

唔食早餐會肥

是但喇

自暴自棄

2字頭都叫自己阿叔可恥

留意番係比人叫阿叔

有食早餐都係肥

幻想總是美好

2字頭都俾人叫自己阿叔可恥

你叫大你一輪果d巴打情何以堪？

我直頭要去跳樓

我溝緊個仔仔都係金牛

我唔想架

好慘
俾我一定食都唔撚食
叔你老母啊

唔係通常會覺得好煩好港零既咩

cow到點

其實初時同佢幾岩傾（我山羊）
但之後佢就少搵我了

邊到有仔比禾 cow

我慣左

絕對不能助長歪風

今朝間餐廳叫我哥哥
有時有d地方叫我細佬，呢個十我唔鐘意lor

如果有人叫我細佬 我會好開心

可摸以叫我細佬

Dllm 之前cow緊個山羊 但有一日佢話佢自己bad boy 叫我唔好花時間係佢身上 之後就消失咗

或者叫我阿仔都okay嫁

有時買嘢食買嘢飲都俾人問有無學生證

細佬

屌 我而家等緊佢拒絕我

我要細佬

重係之前果個

ching今年幾歲

我白羊係good good boy

20>n>25

係
約左星期六睇戲

好似係⋯⋯

咁後生

但我偏好30嘅哥哥

我會扮傻話唔記得帶

係叔叔

Sakura

無記錯既話係樹熊大d既

起碼佢都重肯出黎

做咩又召喚me

30既哥哥

成熟嘅男人帶點幼稚嗰種反差
我真係無抵抗力

我係天蠍座既臭西

3x但唔成熟

點唔成熟法

樣

邊到有仔嚟cow 禾

早晨櫻花巴

童顏大叔其實都係一個賣點

但係冇巨乳

我需要一條巨根

問教練攞

教練應該唔巨

咪你戰友，身高五寸~~~

曝露年齡系列

點解

咩啊，播個時d叔叔已經高中仔,未必睇過

點解我唔明

佢成日著棉褲仔 但都唔大包

搵唔搵到男友，要睇性價比

硬左可能相差好遠呢

叔叔個時已經好大過，唔睇d小朋友嘢

我都唔明

可摸耳用碌鳩打我去面

細個冇電視睇呀

男神們早晨

認錯人

進取弟弟你好

唔准笑我呀

Sorly
伯伯最鍾意開玩笑

sor我笑左

隔離床既伯伯 我好悶呀

悶就同你啲八婆同事傾下偈

兩個可以玩康樂棋，拿支棍嘟嘟下

同一個人對左成朝 冇咁多野講

格棍

又係男神聚集po
留個名先

講人是非

你報名做男神呀？

21 但係唔可愛

講到冇野好講啦

講仔lor

冇靚仔出現

格棍唔岩me玩

你地就好 拍過拖 我22一次都未試過

佢彈我鐘

禾不是

你咁男神唔好蝦我啦

Leo

想識

玩啲咩咁kai心

原來出job係咁開心既

這些機會⋯⋯

咪再喊啦
老人院就嚟水浸

菊花漏水

笑死

邊忽

跣親啲院友啦

從上至下 左至右 前前後後
每一個部分都散發住男神既feel

真⋯⋯

姑娘呀 梳地啦

拖

陣間幫你著返條片

明明係散毒氣

姑娘呀 我口乾呀

自己唔識飲水？

俾返啲拖地水佢飲啦

咪咁衰啦

基post就咁撚多人

你想吐槽咩？

你咁對自己d院友架

講笑
送返個連登公仔俾你

令人迷戀你既毒氣？

毒氣丸？

毒死你地

毒氣雙子

對唔住

個post唔知點解變左置頂

你想做咩先

我都想

Hi
我終於搵到個同類啦

有冇人係處女

畢身夢想

我你處男

嚇到食手手

apps見好多外國人都做sugar daddy

結左婚咪比人包養

冇人同我結婚

今日係

比人包養好悶既

院友，我仲以為你鬼上身

賣左你

你唔會捨得

弟弟，睇開啲
佢賣左你可以搵個更後生既

以前成日聽到d故事d人叫條女做雞養佢，唔知真定假

搵三個人一齊包養

咁我養你你唔好賣咗我啦

受寵若驚

好抑鬱

乜事？

沒事啊嘛靚仔

番工好抑鬱好想訓

應該好難同時比幾個人包養

點解呀

唔想番工

走佬囉

想做廢青呀屌

想就去做
要諗既咩

做唔出姐係唔想啦

返工好悶

廢中

唔番工無錢呀

我諗住去賣藝

有咩藝賣

唔返都可以有錢

賣身好搵啲喔

20碎矮毒柒

拍GV
學盲測飛機杯咁

我一直都想開個試用性玩具既channel
試玩完之後賣埋比人賺下錢

但一直唔知點入手

賣身會窮

吹牧童笛咋

有無人有支牧童笛咁長呢

夾個band ok? 我吹蕭

我打鼓

我收錢

你做吉祥物

成班耆英

有人鐘意 mature 架

搵多幾個跳十字步

俾d自信
跳鋼管

笑撚死我老人院才藝表演

何解

笑下咪好囉 巴打

我幻想緊個畫面呀

我諗到屯門公園嗰啲

我

你會唔俾利事我啊

有happy 伯傍水又唔錯

齊人跳十字步拾回自己的態度

你做白色衫嗰個啦

返學仲悶

娜娜

無追一個上晝
畫風即刻咁唔同嘅

見到佢真係好開心

珍 一見到佢識笑

未畢業？

year 2

嘩好後生呀

但個樣顯老

Yr1 日日忙project同exam

個樣顯細

呢到有個鐘意成熟帶點幼稚嘅哥哥

咁得意

原來呢度咁多member

全港最大同志討論區wo⋯⋯⋯

正

仲多過隔離討論區

睇咗一陣推文推得好快

唔算快喇 好似

係？
想問下呢個post有邊個係男神級？

除咗我之外其他都係

sakura

做乜野

無，我八卦下。
反正無人會鍾意一個情緒病人

做乜嘢

咁如果我之後有機會同你拍拖咁你真係跌眼鏡了

final year 表示已經無乜心機讀

原來生存嘅意義就係一直比麻煩人地。
如果有勇氣一躍而下，可以唔使再麻煩人地就好。

year 2 已經冇

得個名
其實我好樂觀

但係你有美好嘅淫亂生活

因為唔想湊仔 唔想人生輔導

真⋯⋯湊仔有d辛苦

wow

year2 邊間U

即係柏拉圖式？

餵食都柏拉圖式咁過癮？

有冇人可耳餵我

放break可以上水

嘩，上到八半？

唔同d同學仔social 下

返緊工呀

自己食緊飯

同求⋯⋯

自Diss
有機會真係要識多幾個真人
forum嘅遠水未必救得到你近火架

食緊放題

羨慕

年紀大啦，食唔得多

我都想食⋯⋯有無人同我食⋯⋯

想識埋你

有d想，但係lum唔到有邊間放題黃

唔係我揀

可以阿

點解無仔仔一齊食

自己一個放飯canteen冇撞到人

好耐無食過，而家仲係咪吉壽，大喜屋個d

你又唔tg我

鼓勵善用不推文阿
比多d機會行動po

利申：p牌仔無呢個問題

無人同你一齊 training 咩
我聽屋企人講中午由何文田去西貢食飯

唔識用

我都唔知邊間黃⋯⋯⋯

tg：sakulaame
歡迎吹水

Train咩ing

用app的話右下有隻手
著燈就係不推文回覆啦~

你番pt？

因為呢個po真係推得好快

諗緊點解會一個人放飯

errrrr...
係咪宜家d學生唔番part time架啦..?

係呀

真好 仲係學生

我報名參加

我都想番去讀書

靚仔約食實大把人出去

但出到去要自介就

好肥

夠四個人成行

自介咁老土 不了

自暴自棄mode

你約的話一定唔止四個

咁睇得起得呀你⋯⋯

呢排冇錢食。。。

88

讀唔讀返書都係咁無用

等多我兩個月

行得架啦

12月？

ok go

Errr唔忙嘅話都可以

喂呀依家啲男神好串

讀書最好既係對未來有無限僮景

而家餘下既唏噓同絕望

今天只有殘留的驅殼

踏上這無盡旅途

因為你得人鐘意

叫你男神唔好咩

男神

我臭閪黎架wo

唔好怪弟弟啦
佢仲細

本來就已經無僮景.....

我喊左喊埋右

下世生性d啦

再喊happy伯都唔要你

咁咪好
無希望，咪無失望

下世要做富二袋

要養一百個仔仔
仲要有真愛

又唔係好條件過人
又無朋友，又淨係識麻煩人地。
真心唔開心

做咩都無人要

10個夠喇 應付唔到咁多個 覆唔切msg

我都好唔開心啊
hug hug

好想被自殺嗰個係我

我又唔覺得你麻煩到我喎

咁但係佢個樣要後生啲？

咁又唔好咁

男神
最叻就係彈人
一句88收你皮

咁又唔好，心臟病發就話無痛姐
最多咪做廢青，日日做gym揾fun都好爽架，唔好咁灰

食多D垃圾食物就可以慢性自殺既啦

等陳中風咪大鑊，我哋老左無人照顧架
不過我都係照食

我成日都諗點解我永遠都唔會遇到撞車又或者高空擲物被擊中 一下死撚咗去

因為你仲有心事未了阿

點會呢一定有人包底既

好似好多hehe，bi結婚都係為左有小朋友,有個家庭，老左有人照顧
好似係

無。
我喜歡嘅人有男朋友。

有咁既想法既人實有嫁

我包底係 只要你仲有親戚都有人包你底既

失戀後幸運在能從頭戀愛

你呢句嘢真係好眼睙既

我有機會嗎
如你是我，戴月彼星地努力過

成個世界都離唔開生兒育女
社會之所以要比著數人結婚都係為左人地生養後代姐

咁所以我地既親戚有九成都會生仔既啦
我地死之前打好小小D關係就會有人包底好似係

有無睇過求婚大作戰

不過咁生兒育女其實都好自私
係呢個世界有幾多人得到幸福呢？
又要讀書叻又要有錢又要靚仔又要有真愛

叫你珍惜而家既機會

唔使

人類渴望餵飼 基因含著羞恥
透視惹來收視 識穿你的仁義禮智

咁冇嘢喇

點解羞恥會帶來快感

有啲人m底就係鍾意自己羞恥嘅感覺

想知點解

我都唔知冇得解
我都有少少

我已經好飽

好似hehe特別多

請埋我地食

又唔帶我哋去

正常不過呢啲係佢哋性格冇得㗎

肯你都會黎

我都係人地請

我要食櫻花男體盛

威啦

睇吓都好

果然係男神 係唔同啲既

我地生存係呢個世界就係為左黎受苦
生存所有野都係痛苦

生日飯

today生日啊你？

生日快樂啊櫻花巴
又大一歲啦
有人掛住你,同你celebrate 已經好好

Not today

我諗緊舖d咩好

識貨 high five

做咩收自己皮

我個樣好成熟ok?

你OK我OK

其實我都想知香港有幾成男人係hehe同bi

想認識了

我都覺，好少有絕對既直同絕對既gay

能成為密友 大概總帶著愛

所以我無密友

靚仔通常係冰山，你對hehe又無吸引力除非你好靚，點會同你做姊妹la

Bu

BU 電影系以前好多hehe

只會覺得似係獵奇人士

留名睇嘢

密友係要用心經營
傾傾下就會有

熊仔你多直男朋友？

你獵奇？
不過都有女同人去gay pub

睇咩 又唔出聲

呢個世界唔係男就女
只可以講有朋友男仔多過女仔囉

呢期個post好多閒雜人，好似因為推得太heat，去到好頂

非HEHE 又要入HEHE 圈既人會覺得係獵奇

打搞曬再見

又唔係話你

唔係咁意思
不過觀察所得

其實睇你點定義朋友

咁學術嘅

巨蟹橫過.....

不過大家都要岩傾既
好多時加完傾兩傾就收工

hi

喂

絲 我岩呀

其實有仔 真係諗住留個名睇嘢only

我知你有仔

電腦爆炸:食人條仔更刺激

你地傾得真開心。
我都係出返去

⋯⋯⋯⋯⋯？

同人爭先好玩

電腦爆炸:
我一定會嬴

想問⋯⋯咩事⋯⋯

生日請你食飯

塵巴好大方

佢唔肯出嚟算啦

食咩

嗨

你揾公安啦

點解你變咗做狐狸精

我都想知⋯⋯

因為你出名

大家都得唔到佢既愛

我要男人

你並不孤單

你都有今日啦

成為眾人既焦點

我明明咩都無做過
點解要蝦我肥毒醜

你哋唔好恰爆炸巴啦

男神係咁

因為你集所有優點於一身阿

連你都咁

我喊左

肥毒醜都係優點嗎

咁我喊右啦

大家都係愛你先會對你咁好

喊驚

做穿屎喇我地

我明呀
唔好喊，過嚟劍橋做院友啦
呢度有拖地水放題

愛我請我食飯喇

正呀同你+sakura

劍橋男神聚會

愛我請留言

咪話請你食腸仔放題

腸仔放題

進取弟弟
歡迎你嚟探我哋㗎

食到你飽

真㗎我肚仔好餓

你可以幫手做啲乜？

幾時有個咁進撃嘅名

咩腸⋯⋯

教我地跳十字步

緊係你最鐘意既腸

廚師腸

魚肉腸夠佢食㗎啦

好提議
幫我哋排舞

手天使

買定十包上黎我度食
要食晒既啵

會唔會搞到有人嚟掃黃㗎

都可以呀

諗起都興奮

嫌我唔夠肥嗎？

一D都唔肥

成個欣宜咁都唔肥嗎？

欣宜其實幾靚
唔好以為用欣宜就可以過到關

帽事既

做咩放我上黎

咁貓女孩囉

用咩都無用
男神形象已經定形了

你咪可以同牙醫做好朋友囉

喂屌其實⋯⋯⋯⋯

勿吹奏

咩

咁多個見過你既都覺得你好
唔好唔認啦

⋯⋯⋯接落去⋯⋯其實我⋯⋯

上連登

所以係連登上面你咪係男神

唔知聽日邊個係幸運兒呢

你⋯⋯

喂
院友係唔應該自相殘殺㗎

繼續

繼續sakura la不如

危急關頭 無法子

義工 唔該幫我拉佢出去

義工係咪比公安捉左黃腳雞

好提議
聽講佢係真 男神

你好靚仔 Fced

勿信謠言

真。fced

睇嚟係
你個手天使冇咗

佢番左大6？

呢個時候會返大陸？

可能工作需要呢

咁小心啲

比你講多次

爆炸巴講緊另一個sakula
應該係 除非唔係

櫻花轉咗icon

我答定你唔係都得啦

最後機會

櫻花巴好高人氣
似乎係真男神

我已經丁左好多次

要送個頭俾佢？

好有神秘感 好引人入勝

你好丁d

頭大大咩樣㗎？

靚仔

識唔識車厘龜？咁上下

車厘龜
有冇興趣嚟劍橋做義工呀？

超靚仔

聽講你地已經成地水 多隻水系精靈會唔會唔係咁好

追下po應該搵到

我暗戀左佢好耐

原來你暗戀佢 唔敢同sakura爭男人了

我係爛泥怪

你令到其他巴打討厭我 有咩居心

佢想將你私有化

花式彈鐘

我自願退出

想識頭大大

sakurabbg 上呀

你兩個扮完未

識左喇

做咩wo

你排第一 我排第二

原來係你

東宮西宮

我自宮

我係16 號⋯⋯⋯

我白宮

做乜膠

我子宮

認錯人我幾時有識你

我以前是冠軍

一放工已經差唔多爆po

1蚊跟機想識

咁遲收？

[hehe]嚟呢度搵男朋友10
[url]網址[/url]

commu幾多靚仔

辛苦晒啦

我係咪入錯咗成人台

返餐廳

係咪黃店
係嘅話即刻組團嚟

對住班閪客先辛苦

唔係

有咩委屈話比爺爺知

玩鳩你囉 逐樣逐樣叫你攞野

西面佢啦

唔係太識點樣西

有邊個唔知你係靚仔？

啱啊…
顧少好多野…

早晨

早阿

各位早

個個都知me係毒撚

好難得個po一日唔爆

啲人去哂私交
冇人推po

都無人同我私交

院友我冇

早晨呀院友

Hi 鳩毛
夠鐘換片啦

我想入精神病院⋯⋯

隔離個院友狂拮你

鳩看一個睇成千個院友，唔等閒理你

佢應該整係想理你

早

你轉做私家看護啦

院友，我好肚餓呀

食緊老麥早餐

你講先

請我食塊薯餅呀

最尾有無機會接觸男神
專登坐去佢隔離咁